有冇人識梁天琦 幫我同佢講d 野

2022年希望你出到黎唔好再理香港政治
如果要理都去外國 唔好留係香港
之前已經叫左Gphone 走 但佢唔走
非常勇敢 非常尊重
但我想同你講 你走啦 香港人唔配你
你就由cctoy block人block到光復香港
淨係識屋企要人 直播支持
唔好再用青春幫香港人
冇事嘅人移民
有事嘅人冇錢走 被condom留低
煲底變倉底相見

同埋Gphone 周庭多謝你為香港付出咁多
好可惜香港人垃圾 包括我

修改咗入境條例之後
入境處長可以隨時趕任何人落飛機
佢未必有機會走到
隨時連特護都申請唔到

特乜撚護
你唔叫入處？

其實佢可唔可如其出獄都成疑問
港共可能會響佢臨出獄嘅時候嚮獄中再用國安法拉佢

如果係咁 佢出獄正正常常 呃到人就走到

推

真有得走真係好走
無謂堅持倉底見
雖然佢老早已經比人拉咗入去坐
2019打後啲事理論上都入唔到佢數
但真係難以想像共產黨會點樣逼害梁天琦

佢有分數啦

講定好

所以只有去領事館

[流亡絲] 到底孤獨同希望、理性與感性夾集嘅感覺會係點？

而家都得

天琦係咪大約2022年2月就可以出得番黎

2022年1月

死廢青 香港唔洗要你囉

呢個真

exact date?

2022都唔知咩世界
可能連香港人都唔可以隨便出境

Ccccccc

好好地講都要夾雜一句
你就由cctoy block人block到光復香港

你分化 你五毛 你放負 你熱狗波台狗
Block

真係扮都扮愛國愛黨
過到骨再算
而家香港同北韓差唔多